發現自己上司有上child登 可以點做

如題 心急人上 (10分)

Child登無人上班?

你知 佢都知

我無係佢側邊上

你仲天真過天真嬌

交換個user name囉

Funny牙

同佢講你都有上，仲同人開左個post講你地環台單野

你係我上c?

李同事，請不要在上班時間做私人野。

王經理示

我上司係連登請人請左我 可以點做

起距啲po到屌鳩距

其實點解username 唔可以比人知？

強姦佢老豆

Gary,放工入我房見我。

笑鳩佢兒登仔

一齊上

點解知我咩名

貼佢張相上黎

瀆未

Gary你咁得閒上網，不如快手搞掂聽日個present先。

Pmed